[係遲咗啲]2018-19 LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果暨比賽日期公佈

抽籤片段

第一圈共28場賽事將於10月13及14日兩天舉行
*(甲)=該女神今季於甲組作賽 (乙)=該女神今季於乙組作賽
(非)=該女神今季未於任何聯賽中作賽

2018-10-13 凌晨十二點開始,每兩分鐘開賽一場
文凱玲(非)vs陳潔玲(甲)
蘇麗珊(乙)vs吳嘉熙@SG(甲)
伍樂怡(非)vs李蔓瑩(非)
賴慰玲(甲)vs湯洛雯(甲)
鄧月平(非)vs曾淑雅(非)
趙希洛(非)vs卓楓而(非)
鄺潔楹(乙)vs張沛樂(甲)
鄭宇澄(乙)vs麥美恩(甲)
雨僑(非)vs周秀娜(非)
林映蔚(乙)vs陳自瑤(甲)
呂慧儀(非)vs簡幗儀(甲)
駱文捷(乙)vs衛詩雅(乙)
陳華鑫(乙)vs譚嘉儀(模)(甲)
姚子羚(甲)vs梁凱寧(甲)

2018-10-14 凌晨十二點開始,每兩分鐘開賽一場
楊偲泳(非)vs周慧敏(乙)
蔡思貝(甲)vs陳靜(非)
王敏奕(甲)vs林夏薇(非)
何雁詩(乙)vs劉佩玥(甲)
朱智賢(甲)vs滕麗名(非)
湯唯(非)vs胡琳(乙)
何依婷(乙)vs菊梓喬(乙)
車泳希(乙)vs陳敏(甲)
龔嘉欣(乙)vs勞嘉怡(乙)
譚凱琪(非)vs梁嘉琪(甲)
梁茵(非)vs陳嘉靖(非)
林穎彤(乙)vs連詩雅(非)
何超蓮(乙)vs朱茵(甲)
林凱恩(乙)vs陳芷尤(非)

希望巴絲們到時踴躍參與

抽到Shiga係咪等於補送

所有工作已經準備就緒啦